# CP4-04218034

CP 4
langkah-langkah menggunakan program ini
1. Download
2. Buka File
3. isi panjang dan lebar persegi panjang maka akan keluar hasilnya
4. isi sisi persegi maka akan keluar hasilnya
5. isi alas dan tinggi jajar genjang maka akan keluar hasilnya
